ALL-IN-ONE 求教

求教, 唔想買聯想呢啲強國野, 有咩牌子信得過?
同埋想問入面啲野係咪唔加得唔改得?
DETAILS 規格會自己睇, 唔該先

dell

文書, 同埋成日要UPLOAD / DOWNLOAD .pdf .img 去 Dropbox
5K - 7K
MON 21"或以上

有睇過, 但睇唔透相差幾舊水分別係咩

接受到但唔會想俾呢個價

唔該先
問多野, 係咪上網買唔會平得過出去買?

搭單問 如果想打機 淨係會打lol
All in one除左買imac pro仲有冇建議...

要再禁入去睇 一部有display 卡一部無

Hp , acer都有出

dell 有隻係部主機裝係個mon stand度，果隻可以隨時upgrade

兩部都係內置Intel display， 一部有touch mon一部無

imac

sony, 不過all in one 機無咩意思，你另外裝件又驚唔啱size, 唔啱用。